CLS班散水撚又上水

話明去到11點！都未夠鐘又係到開po叫人散，有本事係現場講丫嘛，我就係現場聽緊人發言，你咪係屋企keep住推po囉，走唔走係人地決定ok?

入完維園一係返屋企，讓路畀其他手足接力塞爆，一係行多幾轉維園

非散水 但其實今日目的已經達到
多謝巴打落咁耐雨都留咁耐

機場又係咁講，5點鐘目的達到 大把人keep住入緊黎聽，11點過左先開po叫人散ok?

一係去維園 一係返屋企 其他地方既人就返屋企啦

咪散lor 今日和理非

散水撚係同離開維園既人講

集完會夠鐘咪自行散囉，你專登開個po出黎叫人散水係咩意思呀，做埋晒啲冇謂野，

唔好嬲，今晚和理非不要衝突，想大家安全。

up

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

唔係要有人俾人拉先叫做到嘢
每一個俾警犬拉同打嘅手足都係活生生嘅人
唔係俾你覺得做咗嘢心靈滿足嘅數字
記住今日嘅目的

我地係叫緊金鐘散水/去維園呀
維園就梗係繼續啦

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

事實證明散水嗰日好過你哋留低嗰日。

樓豬分化撚死全家？

返屋企 返屋企
今晚齊齊做散水撚

佢地意思應該係集會完無下場
咪聽人帶風向衝擊

BTW多謝巴打
我相信大部分人行一轉己經好攰

早啲散有乜問題 今日擺明係拎黎湊人數
點人數都晏晝點啦

其實點解要係中環不停叫人散水

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

阿蛇 辛苦你啦

又大雨 又谷住射唔出 係會火D

得兩度要人
1.維園 2.屋企

9點民陣話散喇